[陰謀論]有冇人懷疑過黃家駒既死同政治有關?

例如中共收返香港前派人搞掂佢先?可減低香港自由及反抗文化既傳播,仲可以借刀搞日本

知唔知㸃解中共殺張純如？

邊個張純如?

有冇人懷疑過你有精神病

今天我...

黃家駒重傷未死隱居日本真相曝光？相驚呆世人

共產黨最鍾意忽然話市民有精神病